【南亞人●暴力潮有片】恐怖獨家直擊 帶斧頭行街隨時斬人

深水埗近日頻頻發生南亞人集體打鬥，主要因為要爭奪回收生意和非法勾當的市場。

有鴨寮街手機商戶表示，鴨寮街一帶的遊戲機中心，是南亞人的搵食地盤，不少南亞毒品拆家，都會在遊戲機中心內散貨，他們不時因為爭客問題而打鬥，真的是九反之地。

Marco表示，本月初曾見過南亞人打交時拿出斧頭，十分得人驚。「兩個男人喺便利店發生爭執，之後出門口大打出手。」他說，其中身材高大的光頭男子，突然從手袋中拿出一柄斧頭，並作勢劈向對方，嚇得對方跌低。「光頭佬收埋把斧頭後，就兇神惡煞咁叉住對方條頸，將佢押走。」Marco覺得雖然未有釀成血案，但有南亞人竟然隨身攜帶斧頭作武器，情況令人憂慮。

翌日上址又有南亞人打鬥，據Marco透露，多名南亞人因欠債問題，在遊戲機中心外先口角後動手，「最初一對一隻揪，之後兩個打一個，真係拳拳到肉咁打㗎。」警員到場前，雙方已四散逃去，「深水埗好似愈來愈複雜，時時刻刻都會出現打鬥事件。如果情況惡化，對生意一定有影響啦。」

上週六深夜，本刊到深水埗視察時，鴨寮街又有南亞人爆樽打鬥。大批軍裝警員到場，並封鎖現場調查。

深水埗的南亞人治安問題，令人擔心。

@UST南亞仔

蝻

成班講強姦 呢單野無視

我識d南亞人好nice

呢單有冇神探黎搵下疑點

系 大部份都好nice, 成日請我食飯，Ching唔可以以偏概全

五胡亂港

系你老母

咪傻啦

深水涉獨立 蝻亞港

屌你老母 成班蝻亞狗

呢隻咪就係叫no go zone，瑞典大把

左膠最鍾意既多元文化

垃圾民族

就好似nyc brooklyn , harlem呢D區咁,警察做唔到野,入面分曬黨派,只能夠隻眼開隻眼閉